達哥咁耐冇開台，會唔會唔習慣？？

以前日日開已成習慣
咁耐冇得開一定好辛苦
希望大家原諒牙達

幾年冇睇過的表示我仲有好多台可以睇

我話牙達佢唔習慣

who达狗

原你老母

佢一直關注

電莖第一人

迖已為香港人流淚

佢點會辛苦 你估佢又好想晚晚開台娛樂大家咩
依家大條道理唔開不知幾爽

大家漸漸搵哂替代品 原來達狗係1d都唔重要
今次正傻仔

Do we care?

邊個黎
家下晚晚落街睇牆

佢最近條片好似有7000人睇

片定實況先？

佢實會返黎 依加試緊水溫

我建議加一個訴求 達哥開返台

又話迖朝滅亡

G持
幾萬兄弟
缺一不可

建議放映會放牙迖啲片

達哥過左國慶就會回歸直播界

今晚就開台

1/10開台慶國慶

香港習慣冇咗達哥